★學足itune：Google drive改用Backup and Sync㩒錯渣都冇！

Google Drive，今年12月11日就會停止支援，到2018年3月12日直頭關閉冇得再用！

聽到消息大家又唔使心慌慌住，係因為會有另一款工具「Backup and Sync」（備份與同步處理）取而代之。安裝後，可以選擇電腦內你想同步的資料夾，系統就會自動幫你同步上雲端，然後可以喺任何裝置包括手機、電腦、平板等等存取。

游B圖禁錯掣就無

itune不知累死幾多人唔見曬d photo

利申：試過

係咪太方便 太多人用

學生無限G

yes

有鬼用咩，一同步同你洗曬

去google總部抗議

要用連登backup😫😫😫

換新電腦，唸住從google drive取返d photo，一同步！乜都冇曬

成班未用就嘈
其實咪又係嗰啲嘢嚟

連狗會收埋自私J

Apple呢d case多如恆河砂數

除非你一世唔換電腦

J游b時間就到 rthk 31

x2

啲圖點收先好？
Usb? Hard disk?

手機版冇事
啫係手機keep住依家咁？

好地地改乜撚野

爆server
等你地誤㩒syn. clear一d容量

遲d改埋

又玩同步

IT狗

d人排斥 Apple itune就係因為同步 呢個功能

Apple同步=Delete All

除非你永遠唔換電腦

lm

有病識睇醫生
屋企漏水識搵水喉佬修理
租樓／放盤識搵地產代理

唔熟 IT 野竟然自己搞
除左抵死諗唔到講咩好

蓋清救老貓呀，比idogifan圍攻

Google Drive App咋喎
Google Drive仲會喺度

邊撚個on9發明埋啲 同步

好撚on9

d 腳圖點算

linux用家用rclone路過

實際上根本無改過 只係加多咗同步圖片嘅功能 你唔用嘅話同而家嘅Google Drive 桌面版根本無分別

唔識就唔好妖言惑眾 似足The Mist入面個癲婆咁 如果有災難嗰陣多啲你咁嘅人都唔知累死幾多人

賺埋咁撚多陰質錢仲搞咁多野
google已死

弱智縮返入你老母個閪到啦 出嚟獻世做乜鳩

一般人知佢up乜咩？乜鳩同步？

你問下港女明唔明？

你有冇睇the mist 反而d 人聽癲婆講唔出去先真係唔駛死喎

港女只識copy & paste

商機黎喇

最後個癲婆冇事po

itune奶過野班人，更加唔會再試，未死過咩！

聽到 同步 兩個字已經嚇死

請睇標題 禁錯渣都冇
姐係點解要陰鳩人 有機會冇哂相片呢
呢d係non systematic risk 完全可以避免

屌 記錯咗

你要搵自己同港女嚟比咁我又真係奈你唔何嘅

換新電腦一定出事

同步

舊版Google Drive一直都係咁嘅wordings 咁同唔同步關改唔改用Backup & Sync有咩關係？

而家識字 換咗Backup & Sync就唔識字？

繼續撐啦 對未知嘅嘢有恐懼係正常嘅 不過柒到好似你咁唔知又唔查 唔查就自以為是 你話抵唔抵屌